[Locobike] 今早發現大量單車被人私鎖 想市民幫手解鎖

[切勿私鎖，嚴正呼籲]
尋晚到今朝，各區由粉嶺到沙田一帶，將軍澳(屯門唔洗講)，好多車都比不明生物私鎖左。我哋loco team用盡方法拎返啲車，如果大家見到私鎖車，我哋唔介意大家用任何合法途徑拎返架車，架車鎖唔到都好過比人鎖住用唔到。我哋開鎖唔係比不明生物一個人用。
另外大家用完車，請一定要鎖車，咁先更新到架車個即時位置，唔係下手揾唔到車。如果急用車，因為系統未好返，請參考呢個post
P.S睇相要睇到尾，有踩車教學，用testing account skip第二步。
#CLS #科學園都有私鎖 #主場 #想點 #嬲到震 #我哋office係你架車樓上望住 #咪咁癲 #wearewatchingyou

直接幫佢鎖多個鎖，然後貼張紙警告佢解番個鎖

有用how
入錢比loco個app最有用

啲自私精咪有免費單車用？

咁撚賤，唔係自己車都加鎖

直接爆鎖啦仲鎖住佢個鎖
架車又唔係佢自己嘅 就算見到你鎖住個私鎖
都唔會理你 掉頭就走棄車啦 仲咁得閒幫你解咩